獲安排下周一注射新冠疫苗 葉劉：十分期待

首批一百萬劑科興新冠疫苗已經抵港，除了特首林鄭月娥及問責團隊，行政會議成員及立法會議員亦獲安排在下星期一，率先往銅鑼灣中央圖書館展覽廳接種疫苗，以身作則，藉此鼓勵市民及早接種疫苗。當中林鄭團隊會在下周一下午率先打針，跟住到行會成員，之後輪到立法會議員上陣。

民建聯立法會議員陳克勤表示，全球疫情厲害，對疫苗的渴求非常殷切，國家主席習近平早前亦提到對香港疫情非常憂慮，國家今次肯優先向香港提供一百萬劑疫苗，顯示國家很緊張香港。他作為立法會議員，可以身作則帶頭接種疫苗，覺得非常幸運，希望其他市民如果有機會都盡早去打針，因為當疫情停下來，香港經濟民生才有機會復甦，那些無謂猜疑、政治陰謀論，應該放埋一邊，抗疫優先。

新民黨主席葉劉淑儀就以行會成員身分打針，她在社交網站話，得知科興疫苗已經抵港，馬上向行會秘書處查詢幾時可以接種疫苗，仲問埋已經率先接種國藥疫苗、兼任全國政協的林健鋒及劉業強等，引述他們指完全無副作用及不良反應。她每年打流感針都無問題，十分期待打第一針疫苗。

經民聯梁美芬亦將接種疫苗，認為不但對自己好，有了抗體之後，又可保護身邊人，更能讓香港早日實現群體免疫，有條件放寬社交距離措施和出入境檢疫安排，重過正常生活。

不過熱血公民鄭松泰就拒絕打針，直言對目前的疫苗無信心，況且既然一劑難求，他願意讓給高危人士率先接種。

姐姐。。。下世努力啲

期待有好消息

要有第三方獨立會計師認證

國藥又唔係科興

BioNtech都有提供，你又唔多謝德國
德國都好緊張香港喎

鄭松泰竟然唔打 我地呢啲黃屍都話唔打 佢竟然唔唱反調 呢個係咪佢嚟